原來VAR琴晚disallow 左3球

VAr is bullshit

熱狗果場最好笑，個鏡頭勁鈄

尋晚係咪諾域治？有一波身位差一個人位都判offside啦。英超個VAR好似offside係講身體上一部份去計，唔係淨只踏腳位。好係跑步比賽壓線咁計。
但尋晚諾域治？嗰場某一球VAR條線都唔知係咪最直…

其實根本上都起碼一周一球勁撚on9

劃到咁其實過左火

傻撚左

4球

VAR is photoshop

狼隊第5球添啦

成個system都on9

琴晚

已經冇曬入波激情

睇還睇，唔好畫線

一時計手 一時計腳

1cm都計，勁小學雞

太過份就吹，平排應該過，增加入球娛樂性，唔好太吹毛求疵

文尼入波個球咁明顯中膊頭都搞兩分鐘
等咁耐咩mood都無晒

英超都幾撚戇鳩
而家入波都唔敢慶祝陣間條腳毛凸左出黎又入球無效
等VAR check撚完都無左個mood